凌晨兩點出唔出去好（英國）

好驚打劫 但我有野去攞 拎住個大喼 ⋯定等聽朝

搏唔過

巴打係邊 我都諗住出去買野食

我喺朋友屋企買咗frozen food 幾十kg但十點先起身 到宜家都未出門

Leave in front porch 有七箱嘢

咁聽日先啦又唔係急

已經十二個鐘

油黑塊面扮力架

笑乜

英國中部 之前有人搭火車淨係揾得翻行李 屍都冇😭

Manchester?
天光先去啦都唔差在幾粒鐘

唔係肉類所以唔會變 但我已經醒咗

Coventry 5點半先天光

有tg?

咩tg

Telegram

算我出去 博下

我都係Coventry

邊度

rip

Coventry咪coventry咩邊到

無車?

Cv幾 你Warwick ?

車唔哂

cv1 你應該幾遠

我住primark隔離

Study Inn?

好危險 call taxi 去到叫taxi司機等你一陣再車你番屋企 or stay home

Mercia lodge

咪撚出啦
利申:bham

Birmingham 好難入

好近

你住邊 我成日拎喼可能你知我係邊個😂

Study inn 應該唔知

咩應該唔知

唔知你係邊個
原本諗住出去食m記

咁你住邊 之前m記有人俾人桶

Study inn corporation street /trinity street /market way ?

Market way

好似corporation street 有 steam room study inn 我book 佢話得198per week 😡

好彩你冇住 垃圾到仆街

本身租金冇咁貴 年年加 出去租仲好可以網購食物

你幾錢租

155/week
垃圾到仆街

我156 😢

又細policy又on9

你應該5月完sem? 我七月先完 但我confirm 咗唔讀落去

你year幾

Year 1 jan Intake